梁癈老又食酸葡萄啦

前行政長官、全國政協副主席梁振英晚上在 fb 發文，指自己拒絕「公民廣場」選特首，向法庭要求 DQ 立法會議員、向立法會議員發律師信等，「如此『罪大惡極』」，但竟然無出現在制裁名單上，「我失望之情，無以復加」。

牙英，唔駛咁急嘅，排住隊先啦。你以為自己嘅級數高啫，人哋唔係咁睇呀嘛。不過多謝你主動提供犯罪證據，免得有人話民主派係誣告你。下次可以直接D交去美國國務院，唔該。

佢扮挑機, 實質係想邀功

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

無人識你呀